民主派要把握機遇

民主派要把握機遇，做好今屆，將建制班垃圾打到永不超生。各位網友亦要努力去監督，建制派要永遠成為小數派，不得超生，先對得住犧牲班學生。

Push

真
唔好再來一次2007

建制唔可以翻身，見到班垃圾到今日都仲言不慚，大家知道點做喇

首先梗係查數挖晒d官商鄉黑勾結料出黎

咁先會令佢地永不超生